一群人坐埋一齊食飯 講一陣去邊玩但係無叫埋你 你會唔會跟埋去?

有無巴打絲打試過咁樣?你地通常會唔會跟埋去
我自己試過幾次

同班朋友食完飯定唔知點樣走埋左一齊 諗緊有咩下半場通常都唔會問我意見我自己又諗唔到咩好意見 最後會去左食糖水睇戲定去邊到玩之類 我跟埋去又唔見佢地會反感咁 影相都會一齊影

但係就係果個時候我特別無野講 又無人會叫我問我一唔一齊去 特別無存在感咁樣 有咩方法可以預防呢類型既事發生

唔好搞鳩人地啦

搭下爹

好毒

熟唔熟先 熟既你又唔出聲就當你無意見架啦
咁唔會次次都問哂全部人意見架

自己醒水話眼訓返屋企先啦

人地傾緊去邊時，附和下人哋意見好難咩？

比少少尊嚴啦垃圾

唔想同你去

可憐之人，必有

比我就唔出聲
扮玩電話 如果佢地起身要走
見我仲玩緊電話 應該出聲叫呀邊個
行啦仲玩
如果個個行左去冇人理
咁算啦 呢d 都唔係朋友黎 絕交啦

你試下轉場果陣靜靜雞走
佢地無whatsapp/打比你既話 就當睇清自己地位啦

你係咪次次都答無所謂同是但果d人

唔熟既話寧願自己去行 或者自己去睇戲 仲開心

如果係d酒肉朋友就冇乜所謂啦

如果係識得耐嘅
其實都知某d人係會比較摺
某d人嘅意見係比較多人跟

如果你覺得介意
咁你要俾下貨 討論下
拎返啲存在感

我幾次都係咁 扮玩電話 佢地都會叫埋我

其實佢開得post問 都應該係唔熟

係得你面前問正常黎講都有預埋你
你唔出聲人地都唔撚知你想點 當你無意見架啦

其實熟果啲就唔會
會有呢啲情況既都係中學朋友
有次就係中學聚餐
散既時候走果陣都有傾有講 到傾下半場佢地就搵返啲熟啲既朋友去傾
果陣都有兩三個圈子一齊各有各傾 圍埋一齊去邊好
就係我班中學玩得埋果班無係到
之後佢地都叫埋我去食糖水咁樣

巴打你真係心水清
但係佢地自己都有自己圈子係到傾緊 我又驚自己一個講啲建議出來怪怪地咁

調返轉
由一開始就唔會同你呢種人做朋友

其實叫得你一齊食飯
又會起你面前提下場
都一定係預埋你嫁啦

你諗咁多做乜9

係呀 如果人地唔尊重我
連問都唔問我 即係我都可有可無
咁仲做咩朋友 只係湊人數
就算去到都想快d 走 根本唔想有深交添
所以我好少朋友 一隻手數得哂
做得fd 既全部都唔係可有可無湊人數
係真係互相當大家係朋友
要我低聲下氣問人 好似可憐我咁
我寧願自己一個人 比你同d 咁既人一齊玩
會開心咩 我就唔會啦
大家表面就笑騎騎 實質只係攝時間
覺得自己好多fd 識好多人咁 "懶"有優越感